是太想念你 超過了預期

明明一齊時間好短 但又唔捨得 又好掛住
呢種情況幾時先完
我仲要戴住個假笑面具到幾時

Forever

真

大概這算是迷戀～

會過架